mcu最新基因改造英雄人物設定流出

是咁的 ，本人為00後中五級學生，三日之後要交所謂嘅通識課ies 4500字嘅初稿，依家乜柒都未開始寫。尋晚嘔到份問卷出嚟，希望各位一米八五、FG50k 、樣貌中上嘅連登仔高抬貴手，做完下面份問卷先再屌我唔該曬

00後

祝你肥佬，考唔上大學

低質
Block

肥撚硬

做乜鳩？

屌你老母樓主淆底呀?

基因編輯工程問卷
The form 基因編輯工程問卷 is no longer accepting responses.
Try contacting the owner of the form if you think this is a mistake.

等新link

呢個故事教訓你，乞人做問卷唔係問題，呃人做問卷就會仆街死

整個12歲以下跨性別人士性工作者

12歲 做緊基因工程 有三個仔

請問您屬以下哪一項性別？

做乜寫到咁累贅？

del咗跨性別者？你睇唔起跨性別人士啊？

交左10份

你加油啦
講哂有咩問題

屬性
金 木 水 火 土 光 暗

repeat啦陷ga產

你仆街啦

你肥硬

希望你老母俾人老強啦

咩叫為下列疾病排致命程度 玩Plague咩

除左癌症同腦膜炎會死人，其他...
（遺傳病難講啦，散光都係遺傳）

個個都擺晒j圖嚟求人做問卷
重做啦傻鳩

鳩做完

每1個回覆=樓主每一世死全家

咁on9既on9仔都係第一次見
呃人入黎做問卷都有

屌你老味樓主改撚晒 唔比人打字上去

樓豬加油

樓主抵撚死

岩啦 鳩做佢份野就岩

新人物好型 幫你填緊

btw 係咪借緊刀

重讀幼稚園啦dllm

抵撚死啦臨急抱佛腳
讀ive啦

好撚心正正經經貼j圖吸引人啦
個腦裝屎

點解可以咁揀你老師冇教過你做Questionnaire

借刀

做完了

如果我係樓豬我會放j圖，
而唔係講啲懶好笑笑話

係連登叫人做問卷要po j圖
咁都唔識

亂答

12歲但有3名以上子女

me2 仲做緊基因工程研究嘅工

J圖都冇
毅進都冇得你讀

第一次見人做d咁垃圾嘅問卷
祝你DSE全U

唔知問撚嘢問題問黎把撚咩

笑撚死
幫你9做左幾份
舉手之勞唔使唔該

如果你係借刀既話你都幾撚賤
祝你一世無女 有病住一世院唔死得

12歲女已經生左3個

你唔係弱智既話一定係借刀賤鳩格

屌自己做啦，又唔係qualtrics嗰啲會見到ip

通識等拎1啦

冇BI揀學人係連登開POST
明知最多隱性GAY因

我都係
同前面位巴打一樣做緊基因工估唔到咁都搵到同行

J圖都無張屌你老母

樓主食屎大

成班都咁後生

我50歲 仲係學生

fuck you piece of shit

一世死完全家仲點會有下一世

12歲生左三個
做緊醫生

貼j圖就算喇

點解工作領域會有基因工程 香港撚有人做呢啲野咩 我翻地盤填乜啊 on9 至少都 服務業 建造業咁分啦 on99 垃圾band3 狗 你asshole 都唔會讀到

J圖冇不但止
仲要水人入黎
希望你份ies收皮

d數據係可以作出來，反正班教畜都唔認真看
大學就唔好la

做基因工程但唔太清楚

你等唔合格啦

表格都整錯
可以收皮

樓主份問卷啲用字真係

其實句「為下列疾病排致命程度」到底想問啲咩mortality rate係一個客觀事實，要好多數據經過統計分析出黎。如果想要攞呢啲客觀嘅data，直接上pubmed搵好過啦。

如果係想問答問卷條友對唔同疾病嘅主觀睇法，好心就改下條問題係前面加返「你認為」啦

J圖都唔貼一幅
真係幫唔落手

原本諗住hea左份問卷 估唔到咁多人做 多謝g持